養呢類型嘅寵物嘅人真係好殘忍

teacup poodle

呢隻狗仔睇落好得意，但係你又知唔知道其實佢又經過幾多個基因改造，近親繁殖，多次嘅寵物實驗，先可以配到種
呢啲狗仔天生就體弱多病，得幾年命，佢哋嘅誕生就係不停咁樣受盡呢啲病痛的煎熬，而你又知唔知呀屌你老母？
近排係Facebook見到有人介紹呢隻狗，個撚個港女都話好撚得意好撚想養返隻，我覺得呢啲人真係好變態囉。
如果你即將樣呢類型嘅寵物我希望你三思
又或者你身邊有朋友想養呢啲寵物希望你幫我叫佢停一停諗一諗。
因為少一個人買呢啲咁嘅類型嘅寵物。咁就會少一個小心名受苦。

港豬真係慘
住嘅地方咁細
狗都要養迷你版

有冇多d details?
唔係唔識google
不過你開得post就講埋出黎啦

最仆街見過呢種狗主帶佢地去狗公園放繩落地自由行，班仆街驚死人地d狗會整親佢 你自己行路唔留神真係一腳hi到都應肚即飛
利申養大狗

屋企細養他媽哥池好過

有冇搞錯啊 隻狗仔咁細隻叫佢落公園行，行幾步都攰撚死喇

真係痴線

呢d細狗同玩具無分別

不嬲最殘忍嘅人都係養寵物嘅人，又滅聲帶又絕育手術

呢啲狗仔比人打左針停止佢生長/變大
啲器官因為咁而加快衰竭

你打茶杯犬/狗
會有
台灣都報導過

做絕育其實係會無咁多病
同埋如果你無唸住養多幾隻,唔做絕育,生左成堆出黎,狗仔一生就生幾隻,到時唔要咪仲殘忍

摺耳貓都類似
摺耳係因為先天有缺撼
但啲人覺得好撚得意
係咁繁殖摺耳貓
好易會有遺傳病 短命加多病痛

有錢。。。

屌佢老母

剪尾 聲帶都係 我屌佢老成班落地獄啦

Agger

諗起安祖娜嬰兒

仲有內臓有問題 成個industry好撚恐怖
已經有啲國家禁止咗

細隻到咁都變到唔似一隻狗
鍾意細細隻既小動物養倉鼠咪得囉

同掛書包d大隻公仔鎖匙扣一樣

兔毛

我唔係想話絕育一定唔好，
可能真係會少啲病痛
但好好地一隻家養犬，
每次出街都會睇住唔會俾佢亂走
無啦啦點會生成堆出嚟？

利申，隻狗養咗十七年，冇絶育

有病 仲有幫動物著衫
之前有德國professor覺得好多舊魚 有毛仲要著衫

切乳房冇乳癌，切子宮冇子宮癌，切睪丸冇睪丸癌，你做唔做？

淨係困佢係幾百尺既地方已經夠仆街啦

只係想有隻野玩下就要隻狗坐監 正一死仆街

好彩不嬲鐘情大狗

越扯越遠

呢啲狗識唔識大？

斬腳趾避沙蟲

真係有愛心既人就唔會養寵物

或者領養

如果冇人養貓狗 佢地會唔會絕種？
佢地有冇野生既生存空間？
純粹無知

小生命?

見毛守好多case係d狗冇人照顧 搞到營養不良 生哂蟲 成身受傷

豆柴會唔會都係咁 有諗住養但驚好似你講咁

講得好巴打

呢種係人類生產出黎既觀賞用動物
去到野外環境一定會滅亡

做咩啫呢加
幫狗仔絕育都有錯？
佢地一生出黎成埋
唔幫佢地控制數量
一陣比車車死
又比人煮黎食
果陣咪仲慘

佢講得冇錯喎
講中埋你？

人類都好多病，有無考慮切晒啲器官佢?

人類人口都過盛
尤其係非洲，個個都唔識控制生育
結果一生出黎就體弱多病，好早就死
要絕育唔該絕埋人類

咁養貓呢

如果冇諗住比佢生真係盡早絕育好

我隻貓就係冇絕育諗住遲啲比佢生BB
點知有次子宮發炎儲膿 最後都係要成個割晒佢

唔好再美化人類既自私行為 幫寵物絕育根本就係殘忍
咩絕完育會乖d唔出聲 有人無啦啦切左你條撚你會唔會抑鬱呀

你去掃下毛守個page都見到流浪狗幾慘啦
比個主人照顧得好既狗分分鐘幸福過我同你

Btw冇養任何寵物喎

結扎先係絕育
成抽睪丸割左佢叫做閹割

你係邊到聽返黎?

狗仔絕育好似係切左2粒丸
利申：fd隻狗做過，仲話整唔見左個2粒野

推

呢隻唔知咩狗 係寵物店見到差唔多樣要5萬

芝娃娃仲唔夠細?

痴撚線

你講出左重點啦

咁唔係人人屋企都淨係養一隻狗嘅
要生嘅時候後悔已經太遲
仲有女狗唔絕育老左好大機會有子宮含膿 會死的
男狗唔絕育膀胱好易有事
你唔絕育你狗冇事係你好彩
人地絕育都係一個負責任嘅行為姐

哦，為佢好

分分鐘隻狗仲活得好過香港某d 人

agger, 為左預防肺癌，所以切左個肺
非常好

呢隻係咪bb狗黎架？
bb梗係細隻啦
講錯左唔該屌得細力d

好變態

從旁觀睇我覺得有啲為反而反 你無左個肺係生存唔到 但掉轉隻狗絕育唔會攞佢命 反而避免左佢一啲健康問題同生左隻狗bb無人要呢個問題

要討論應該直接係點解你要養隻狗 禁錮佢係細空間 入面

養呢d係屋企
一個唔覺意都踩撚死佢

屌 我隻天竺鼠都大撚過佢

幾得意，想養
最多我唔切佢撚，夠仁慈啦掛

基因改造?
你都on9
現在巿面上你買隻俾我睇

唔覺得得意，仲覺得有啲恐怖

根本就唔應該買寵物
見到班5p,港女為炫耀為自拍放上網真係寧願啲寵物早啲死
自己都未撚養得掂走去養狗
抱又唔識抱,教又唔識教

樓上就講得啱啦
自己隻狗未試過因為冇絕育奶過野係唔會知驚

唔會變大隻，一世都好似茶杯咁細，所以先叫茶杯狗

用語音輸入打錯字 sorry

人真係好偽善又賤

唔係BB狗啊，係一啲仆街嘅商人，將啲狗不停咁樣配種同基因改造。令到啲狗一世都咁細隻

你就覺得好得意，不過你有冇諗過以動物嘅感受， 一出世大唔到，仲有好多遺傳病

寵物就係咁低賤架啦，主人開心咪得
不過我比其他狗主好，就係比佢可以扯旗

最憎啲大愛寵物撚，我雖然養黑奴，但我會關心非洲小朋友

乜撚野叫低賤啊？你真係唔撚識尊重生命喎

我從來唔養寵物，十分尊重生命

我一路都屌緊養呢種咁細隻嘅人

為左尊重非洲小朋友
我決定唔會買食物俾流浪動物
見住啲流浪動物餓死
然後捐錢俾非洲小朋友

我都唔介意捐錢比非洲班人絕育
因為佢地唔識自我控制/性教育不足
如果狗仔識用安全套
唔絕育我唔會介意

狗仔絕育係好慘
但係佢仔女生出黎
無野食 餓死街頭咁唔慘咩

安祖連娜做

人就係咁撚自私架啦

佢自己選擇做，你有無問下隻狗想唔想切
你老母切你子宫切你睪丸你都少好多病同麻煩事㗎

我細個冇比人問就割左包皮

都係為左我身體好

正常poodle應該係人咁大隻
咁細隻好撚殘忍

我父母自私嗎？

班寵物撚
又係一副做物主口吻喇
根本香港地養貓狗同非法禁錮無分別

哥基剪走條尾都係
因為想睇佢屎忽gut gut所以剪
我有冇記錯

依個先殘忍

笑左

原來咁慘
希望多d人知道

偽善

我一路以為係P圖
因為細得好緊要，完全唔係狗應有嘅size

樓豬張圖成隻外星狗咁 好撚柒 上面可樂罐嗰隻得意啲

話啲貓狗係自己朋友 /仔仔/ 主人
轉個頭就捉貓狗去切春袋
貓撚狗撚真係世上上最虛偽既生物

人類男性老左都有好大機會前列腺增生，甚至有病，我哋應該盡早切曬佢

你唔用或者用唔著切左佢的確會好d

隻狗一睇就知智力有問題

你父母戇鳩添啦，無落左個弱智仔
割包皮同閹割都可以混為一談，幾時去睇下獸醫啊你

養竉物根本就係玩弄生命

得罪講句 養竉物呢件事本身都好殘忍啦

肉食生意 寵物生意 皮毛生意
係建基於人想做一件事/想經歷一d野既慾望
要人對呢件事反感到超過左慾望先停止到
希望樓主繼續宣傳呢件事有幾殘忍
令到更多人反感

另外仲有種殘忍
就係野外生存環境越來越細/越來越差
(因為人類個活動環境大左同污染勁左)
令到寵物更加難離開人類生存
諗住開發郊野公園起多d樓住人會令件事更差

部分正確 有一部分其實都係因為佢地本身條尾好長好重 但啲哥基身肥腳短又鍾意「琴」高，會對佢地腰造成好大負擔

我有個男同事佢話要養摺耳貓 我即刻鬧鳩佢冇腦

多謝樓主廣傳

好撚仆街

想知多啲就睇下啦
大部分純種狗都係慘架啦

純種狗呢樣野真係啲仆街商人先諗到出嚟
本身就覺得有啲純種狗又唔係真係特別好睇 而且容易有遺傳病 特別多病痛 根本就等於佢嘅一生要喺病痛之中活過 真心鍾意狗嘅就唔會過度追求品種呢樣野啦

上邊你舉切乳房冇乳癌既例子
係閹割？

首先，我承認人係好殘忍

咁你仲有無point?

除左領養
所有養寵物既都係殘忍

其實養哥基都唔好 因為d商人會係佢地細個既時候剪尾

切性徵，點解唔算

隻狗心諗我細咪細囉 做得意狗舒服過你做人先

如果尼d狗係人，應該會係咁

去Google 閹割點解啦 重衝出來柒

每次見到呢d超迷你狗都覺得佢地好慘
仲要成日跑跑跳跳 個心臟都唔知負唔負荷到

我都唔明咁撚虛偽做咩
一句我想養狗但就係怕麻煩
一陣又叫春又亂咁生又有病要我比咁多錢去醫
所以我咪割佢春袋 病又少左麻煩又少左仲省左錢又唔會發春鳩叫 一舉幾百得
吓? 狗權? 做得我隻狗就我話事嫁啦妖
呢個世界就係咁唔公平
有本事你d狗咪進化到勁過人捉我黎做寵物做奴隸然後割返我囉屌

Ching 你做乜鳩 ？做咩喺度狗吠？

痴撚線，唔小心撞親佢會唔會收皮
真係好撚恐怖

清壓力大也？

養得寵物都係五十步笑百步啦懶清高咁
利申有養

Agger
狗又唔似狗 又好似好易踩撚死咁

隻狗咁細肯定會疏忽照顧，諗起都慘。

發夢夢見過自己做野忙到唔記得餵狗，返到屋企已經餓死左，好真實。

講得好

見到上面話咩幫非洲人絕育 切晒人類啲器官就冇病痛果啲就燥

狗既世界原本就會亂扑野

同養歌基一樣，好殘忍

哩個世界就係痴線賤忍架啦

好心佢地就養兔仔啦

狗強狗勁

屌你老母死港女

無人覆

見到有人講絕育
諗起舊登有個on9仔話點解馬斷腳就要人道毀滅人斷腳就唔洗
基本上有少少常識都唔會問呢啲低級問題
弱智就唔好扮道德撚啦好心

你班毒撚生得咁樣衰

頭腦差

比人生左出來覺唔覺得好殘忍？

你老母就舊登呀
高登都唔識講

個廣告

親戚有幾隻，一見到人驚撚到震曬，直頭覺得掂佢佢會心臟病發死

有得問我都想問下自已隻狗鍾意流浪定跟住我

聽聞哥基以前用黎做牧羊犬個陣為免係驅趕牛羊個陣被踩親條尾，D牧場主人會砍左佢條尾。 例如大部份 Australian Shepherd 都係。

其實依家見到好多媒體去標榜哥基同柴犬呢D 品種，令到有好多人為品種而養，但養左又唔撚教又淨係困係屋企 （呢D狗需要極大運動量）

利申： 養已絕育大狗的虛偽撚

見到班大愛撚想將狗同人相提並論就想笑
仲話非洲d人應該捉去絕育
一d道德觀都冇
道德上人點都要優先於動物啦下話
將狗既地位推到同人一樣高真係得啖笑
定係班大愛撚當正自己係皇帝，養隻狗仲矜貴過?

貓狗撚真係好嘔心

道咩德觀啊 懶係高尚咁款
將D非洲人捉去絕育 我舉手舉腳支持

屌你老母